我同男神表白喇咁多位巴絲打！！！！！

希望大家可以畀啲鼓勵我

今次第幾個男神

表白失敗 多謝大家

帶定一打紙巾

走啦

Ching 你男神唔鍾意男人㗎

同我表白

幾時向我表白

解封我未

咪亂講 花心係我怕俾人笑專一而打造嘅形象

今次記住除衫丫...佢再考慮就除Bra...

同一個。。。

無你咁好氣

你邊位？

你係。。。？

我失戀喇

8分鐘前表白
7分鐘前失敗

有無咁快

我send完出去 佢好快拒絕咗我
我都估唔到依個結果

you deserve bitter👌🏻

唔關你事嘅 樣衰都唔係罪過

你下一個表白對象

笑撚死，一開post即刻被人拒絕

唔准笑我朋友 屌你老母😅

佢鍾意平胸
我大波

濛哥

我諗要唞返357年先再儲到勇氣。。。

你三個鐘前個好好嘅男朋友呢

對唔住囉hurt到你

又證明你是一個扮熟悉我嘅人

一分鐘比人ko

勁撚慘

要留返俾我笑

我ff表白成功後

表白過程係點？

浮雲偶爾濛住了

叫左浮雲哥未？

平胸又點

事實係大家只是9up的網友
咪講到好認識我為人

龜公

你答我？

想知

屌你老母

單純想抽下水

gay不可失

你屈人痴線先最痴線

成撚日抽人水搞到我平胸b唔再玩連登屌你老母

驚男神見到 點加密

你還有我

你自認肥
依家見多絲打就改口

佢邊會睇你

咁我唔笑你肥囉！！

乜你把口咁。。。

我直接拒絕左

屌！！咪再三認親認戚！！！

你男神眼角太高了
比著我就lur飯應☺️

對唔字

認真講一下過程啦

佢眼角唔高 我係袋底泥。。

你奸啲 一來就人格謀殺我

你是最漂亮的你知道嗎

問佢今晚得唔得閒 佢答我「有啲嘢忙😔」

😂😂😂勁仆街你條友 真係唔想理你

咁人地真係唔得閒嘛，咁都算表白

覺得佢係feel到我表白先話唔得閒囉。。。

你係豬朋

加油

失敗咗喇。。。。

唔同你一般見識！

佢點樣拒絕你？

姐姐過嚟俾抱抱你

我信左

🥺

佢男神鍾意男人只係唔係樓主依挺男人

可唔可以唔好提起住。。唔想面對

佢減肥成功啦！！！

sis\/

your face your fate?

你痴線㗎 我男神唔係你同廢青嗰種人！！

正常人一個 無特別柒同靚囉

對唔住 但係我真係冇feel先拒絕你

做女仔咁主動，個男仔會覺得隨便喎

你send出去前 佢已經拒絕咗你

下個會更好🥺

男人:有D忙=真係忙
女人:有D忙=對你冇興趣

樓主搞清楚先

點失敗法 屌你老母定做朋友

咩對話黎 你地上開邊個壇

我...我..我都好鐘意你啊！

肥仔波？

人地唔係搞機

明明係佢叫我主動啲。。

我對臭男人心死喇

做緊兵

連登-.-

加油呀

咪咁毒

on9婷

成個post得你係

sorry 我已經有心上人

信你肥

肯定靚仔過你男神

你地幾大啊？

咁快

下個更可愛

Sorry lor hurt咗你

加油sis

詳情點呀

唔好灰心

收皮啦

笑撚左

樓主出名假膠
改左名搞到我click左入黎

謙虛過頭喎你

你咁既樣大把仔媾都要做兵, 我先係做緊你隻兵

哭𠹌咗

抵啦

史上最快表白失敗？

Don’t Text Him

睇住個囡愈嚟愈大係一種精神折磨

人哋唔想咬大棍

睇pin啦 個post我daddy開

快到呢

即刻駁嘴

笑撚死

sad

咁樣夠唔夠

你係屬於連燈仔架！

我歧視毒撚的

我同廢青好恩愛囉。我同佢依啲叫真愛，你恨都恨唔嚟㗎啦

毒撚有咩得罪你

心地唔好

我最鍾意大波 ， 佢唔識貨 ， 黎哥哥抱抱

樓豬平胸靚女